[仆街仔入]4k 60fps

有毒link

咁得閒毒你

清撚到

有冇咁勁

其實如果無依d片，我會成日覺得係8，90年代睇到既野都會好模糊

射了，多謝樓主

點解可以清到咁

好清！

痴線點解咁清

RTX on

其實一直都好想知係咩技術可以將條本身起晒格既片變到連條鼻毛到見到咁撚高清

好清，d 皮膚好白滑

真高清

Remastered music video with Topaz Video Enhance AI and RIFE (Flowframes).

技術真係好痴線，如果 香港d唱片公司肯將一d經典歌手嘅MV或者演唱會用呢個技術再出4K DVD,應該有市場。。。

D comment超好笑
永續gta5

Wrong Hold

好撚順滑

大mon 睇一流

av

正嘢

正

原來可以咁撚清